我都係想解脫下啫

計返錢 都算均真但我想要假唔要錢